錫菲聯要空難啦

陰公

var呢？

又要比班利狗咒斷腳

係碧福特既錯

呢個又真，vvd喺度未必會咁出腳

平常心啦

平常心咁空難

好彩雲迪克收左皮，唔驚比錫菲聯踢死

又秀才遇着兵
踢人後踭好正氣

空難死全家

留力呀

哇我屌，錫菲聯仲想要多個12碼
好彩球證幫手

今晚到沙拿

占呢排火力全開狙擊猁狗？

Baldock大鑊啦今次 咁樣撞9老母

下 咁咪要斷手斷腳

又係你條撚樣 你老母同條女做G

仲出嚟柒

你條女做G都係平常心

怨婦過利撚

利迷香港飛香港空難祝福區🙏🏻🙏🏻🙏🏻

最新風向係屌var

以後有d咩都唔可以出聲，一出聲d盲反就會笑xxx 空難/怨婦

最怨婦係佢

樓主全家生愛滋病

呢d叫聰明

冇撚左影

蓋

今季拎英超唔代表猁狗勁
只係時勢令猁狗有機會爭冠
今年好多爭冠隊同競爭對手都係重建中
車：轉會禁令，世三賣走，林伯新上任
阿：無左爺爺=Gundam Wing駕駛者唔係希羅變咗垃圾
曼：仲係重建緊
鏝：主力球員用左幾年，年紀老化，已過收成期，新兵未磨合
熱：又係禁買球員再加主力長期文員
猁己經重建左咁多年，今年食正隊隊都重建
就係到打哂飛機乜撚野不敗破爺爺神話，勁過92曼
VVD世紀最佳，屌拿星，知唔知醜呀！？
你地連依家對曼聯隊贏唔撚到呀，仲想同爺爺對阿做比較！？爺爺當年嘅阿狗對手曼聯同依家比，真係得啖笑
李城拎冠個年仲勁撚過依家隊猁

。

好少見蓋青咁樣平時淨係玩膠

客觀事實陳述

贏完英超係唔同d

平常心

佢而家無再扮自己唔係利迷

以前剩係陰啲陰啲想燈

忍忍埋埋成30年，抑鬱左咁耐係有d失常

愛狗收山腳都贏唔到，死番入狗窿啦

我迷哥倫比亞🇨🇴

支持繼續慢慢推到1001

仲未訓？

好人好姐睇拖肥狗都on9喇

無智商先迷猁

拖肥狗屈咗十年都贏唔到打吡係咩感受

條廢閪占士畀人吹大到
今場左路貝查特放題任出波

James帶傷上陣

我又唔係迷拖你咁撚嬲做乜柒

成班傻尻猁狗搵愛華頓發洩

都未見過咁撚怨婦既人
波台痴線佬 想人地死多過自己贏

猁狗叫人空難斷腳就得
其他人屌尻猁狗就話怨

低賤係度扮五毛做attention seeker

占狗收皮啦死廢柴

一場拎一張紅牌

低賤得過你，叫雞刷存在

輸好多呀

比人抽番就屈人怨婦呢招你地最叻

停左唔好出場
出得場就唔好賴傷

猁狗輸波咪又係賴
最衰拉莫斯，var黑哨
乜乜柒柒

未斷腳即係出得場啦
而且占士零防守都唔係第一日嘅事
上場失第一球已經輸佢
今場直頭針鳩住條右邊嚟爆

咁拉膠係有拉人喎
文尼入嗰球邊到越位？

不過你咁樣偷換點夠你玩啊

廢過古狗
最勁係咪2014世界盃嗰陣

總之自己做過咩衰野，就拉埋利狗一齊講就無死

入過一球咁大把就吹足6年

補多句利狗又怨直頭不敗之地

成撚日就好似懷才不遇咁
呢個世界只有唔夠努力

本身呢唔係好憎拖肥最多笑下佢廢算
而家因為樓主個傻閪搞到好撚反感

你on9
呢隊閪波不嬲踢親打吡都踢人多過踢波
點會而家先憎

一年對得兩次 點會理啲中遊

上年3次
不過出u隊都夠贏

戇尻仔
龍門要扭波
後衛要進攻
進攻中場要防守
前鋒要回防
咁分位置把撚咩
失波賴落個進攻球員到

兩件猁狗互含
一場波就乜乜柒柒
7:2 猁狗縮撚左返閪門到！？

前鋒係防守第一道屏障
你睇下美斯唔防守 巴狗歐聯咪咁撚樣囉

講到小花未撚拎過歐聯咁
疤狗6冠我未見過小花防守

喂，呀朗唔防守皇馬3連冠點睇

啊朗唔防守

喂，猁狗輸2:7 代表咩
廢囉戇尻

中前場唔洗防守真係第一次聽

無話唔廢 又拉利狗落水

00後睇波！？

7:2唔係一場波？柒左一場就乜乜柒柒

我講錫菲聯，你講james把撚咩

猁狗講一場波就得
我講一場又唔得呀

成班猁狗柒下柒下

你講先屌你老尾咁都想尾我

一場波就乜乜柒柒
咁7:2都係一場啦 你講黎把撚

你衰暴動坐咗十碌呀傻鳩
後衛唔使進攻
垃圾拖肥就唔會畀貝查特任出波啦
真係唔知邊個戇鳩仔
突個頭出嚟畀人笑都有嘅

7:2關你事？
喺度狐假虎威

錫菲聯個場唔係對猁狗！？
清醒d啦戇尻仔

Overlap果啲唔計啦

即係你抽人就得
人地抽返你就把撚

笑尻猁狗廢又要你批！？

咁我笑鳩拖肥輸畀利物浦u隊係咪又要你批准
又突個頭出嚟畀人笑

你組織下先出字傻尻
依家係你班猁狗話拉埋落水呀

不過算啦 迷得占果啲都有少少弱弱智

拖肥輸波關我撚事咩
我又唔係撐拖
仲要講上年
上年james仲要係皇
柒撚到你

猁狗就真係弱智啦
弱弱智

失波屌尻前面唔防守
入唔到波唔通又屌尻後衛唔進攻呀！？
戇尻尻

唔洗 但笑鳩占士你好似唔批

嘩咁把炮要逐年逐年計
你同你老母一樣係百家性奴嚟？
咁皇狗輸畀半隊中咗武肺嘅薩克達係咪又唔笑得
咁唯有笑鳩你條垃圾畀人當人球踢咗咁多年囉

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

咁進攻天才占朗對中遊聖人助攻咗幾多球？
今次又瀨隊友廢入唔到波呀

我信你
你同你表弟一樣都係弱智嚟

踩完單車唔訓覺？

我不嬲都話皇廢，你做下資料蒐集先啦碌柒
迷球員規定要迷撚埋隊波架！？
好心你咁撚柒咪出黎比人撚
James今年加盟，你講上年
戇尻尻

咁我而家咪笑鳩你條垃圾畀人當人球踢咗咁多年囉
拎得不反未？

你隊猁狗搵個冠軍多過james嘅出黎睇下
仲廢撚過垃圾嘅猁狗

佢全家生愛滋已經好慘

4次聯賽兩次歐聯
我喺後備搵件廢柴沙基利都有喎

唔計啦屌

戇尻仔，淨係葡超 都3個啦
猁狗智障唔撚識計數！？

葡超
有冇手足下次搬埋港超同中超？

沙基利有3個瑞超

樓主死全家祝福區

警告你唔好再講
陣間佢數埋歐霸添呀

計哂啲狗屎垃圾痴冠果啲 哥倫比亞人球王有超過20個獎

James靚仔過佢

2021都黎緊仲拉莫斯 利都已經冇人再提，係你班反利柒頭日日仲講緊

對唔住大家
我用沙基利呢條垃圾打擊樓會
會唔會有啲過份

你好撚屈 句句幫愛狗，但又話唔係撐愛

同中立撚一樣，處於不敗之地，得我可以屌人，人地駁我我就話自己中立嘅

-.-係真係有啲離譜....

沙b可愛啲

你咪撚9up啦

隻占狗應該下季去中超

仲有，條廢西會多冠軍過Thiago?
空難死啦柒頭皮

本身對James呢個球員真係冇乜嘢，而家俾連登呢條柒頭搞到我覺得佢好黑人憎

主力 vs 痴冠

搵到

愛狗可憐到要搵個一朝得志，跟住比人當人球咁玩嘅占士打飛機仲好意思話佢多冠軍，有幾多次係隊中主力？
利申：琴日瞓左冇睇，占士入咗幾多球，有冇大炒修咸頓

今季先加盟唔計

大佬啊 幾多年無打過j

明白嘅

條友都唔係愛狗嚟
寄生蟲fans嚟架咋

條友好地地迷一個球員其實冇咩所謂
迷到要串柒柒引戰真係抵畀人圍

你睇佢開埋d唔撚好笑既五毛post r存在感

後備廢柴？

上水未

無講錯

低能

-.-改埋啲弱智名

禾吊
重陽節放咗件幫沙狗含能嘅出嚟拜山？=,=

我聽日的佢返工場

推

樓主訓咗

死左

想問占士憑咩有特權唔防守

係 真係好波嘅就唔會成個生涯暫時都唔嗲唔吊咁
比人放棄做人球總有原因

笑到仆街
沙拿都有埃及超同埋瑞士超

沙基利>james

等愛記連續兩年三冠王返黎bin撚死沙基利。

唔記得幫佢掃墓

樓主重陽節快樂

樓豬老母幫佢執左骨啦

隊隊打吡都係咁

利狗全面進場

樓主搵緊人幫拖

唔洗咁樣合理化一件錯既事

清明要去拜佢了

占士係咪上季加盟

倫敦打吡 曼市打吡 雙紅會 近年都無乜火藥味

跟風想做波台紅人 博fd埋堆

多咗啦

本身屌柒啲死利狗好有market
但樓主把握唔到

想跟班波台紅人圍爐 結果得返樓豬自己一個

想做白卡佬都冇人同佢玩

太廢太垃圾，現實垃圾連網上都咁撚柒死左去算啦，無謂浪費空氣

10年前高登啲籃波撚笑9kobe上位

洗唔洗拋返個西瓜落海搵樓主?

樓主去左醫愛滋 唔好阻佢

喂 你地咁快玩𨶙爛件玩具

點會爛，下個禮拜愛狗阿狗贏波，利輸波，佢即刻call埋班阿狗入黎反cup啦

每日睇下低質猁狗post笑一笑，心情都好d

連thiago呢個冠軍拎到手軟嘅都唔識

pish

係咪要數盃？

上水通知聲
thanks

支持屌爆樓主thanks

樓主

廿年利迷留名

樓主攬住James縮返入老母西了

唔係撐愛狗
咁佢可以去邊個post圍爐？

我黎幫樓主的
死利狗格劍吧

樓主係咪發現連沙基利都多冠過垃圾James, 打擊太大走去做傻事

沙基利有無哥乙同阿甲牙

咁要睇利狗今個星期對邊隊

樓主呢？

喺粉嶺
仲未上水

空難

韋斯咸有冇討論區？

黑衫波點金頸連條友揸住支槍?

有冇手足J過現代教育Antonia

自己開個反利討厭區就唔駛咁辛苦

計緊James小學果陣攞過幾多冠軍

利物浦班主黑心到逼員工食穀種

屌利狗有新戰線了
樓主上得水啦

樓主(三屆葡超冠軍)係邊

仲有乙組冠軍

叫得JAMES都唔方好人

掉咗西瓜落海仲未搵到條屍

咁多人反利都無人撐樓主？

拉

come on James

哈梅斯
你在哪裏？

樓主賤種過陳同佳

係羅湖
未通關

Hi

尋晚有猁嘅比賽喎

贏波就睇唔到啦

贏波都要批鬥下啦
點球唔計
空龍入唔計
對面踢得柒唔計

點球

牙韓晚安

樓主去左安全屋上唔到

樓主J緊當年自己係哥倫比亞超拎冠軍

總之猁狗係上屆冠軍就可以屌打你地全部人

乙組咋

Sorry

十二碼

咪推啦

ok fine

樓主好似上水了

成班傻尻仲自high
慢慢吠啦猁狗們

啱呀
由佢哋推啦

樓主個春袋好返未

你冇拎過就無資格串人

哈梅斯你可安好

到上水了

你地大獲啦，樓主潛咗幾日終於諗到點樣反擊

燒春袋

[召喚會員James_ Rodriguez] 利物浦 對 西咸 3

傻尻樓主仲敢上水

樓主變咗單丸味

我就好公道嘅

淨係想同你數下盃姐

你咁夠膽跳樓主機？
你係咪想死

樓主
西咸駛唔駛空難

利碼浦

痴線 型到

梗係 佢潛咗成個星期就係諗呢句嘢

14隻字打咗成個星期
應該精警過夕爺啲詞

咁要抄低佢先，多謝樓主

要讚下樓豬0:1果陣冇上水

今次醒啦

睇定啲先bin c

樓豬成長了

其實沙基利係勁過占士洛迪古斯

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知樓豬幾時再開post

一陣愛華頓贏波就會慶祝㗎啦

占士：廿四個盃
沙基利：十八個盃

得返明叔幫樓主

差唔多夠鐘睇愛記空難

你早啲入嚟幫拖 樓主就唔洗潛水

泰亞高

乙組同21歲以下嘅比賽都計?
咁thiago有27個啦

小童群益會果d計左未

麥當勞

黑到

明叔手足嚟
收咗沙狗錢入嚟幫推post

陳偉豪

香港甲組足球聯賽冠軍（2007–08、2008–09、2009–10、2012–13季度）
香港聯賽盃冠軍（2007–08季度）
香港高級組銀牌冠軍（2009–10、2013–14季度）
香港足總盃冠軍（2007–08、2010–11季度）
香港社區盃冠軍（2014、2015年）
東亞足球錦標賽初賽冠軍（2003年）
龍騰盃冠軍（2010、2011年）
省港盃冠軍（2004、2008、2009、2013年）
東亞運動會足球項目金牌（2009年）
香港賀歲盃冠軍（2008年）

占士係勁嘅 陳偉豪差啲啲先多過占士

返去護級啦 奪冠大熱愛華頓

贏頭幾場就幻想係爭冠份子

咪就係
唔講以為已經贏咗英超添

樓主唔係愛迷
愛狗輸波唔好抽樓主水

主人去邊隊踢波
隻狗都要跟住去㗎

狗嘴長不出象牙

搞咩呀死愛狗又輸波

咪屈
樓主由愛狗創會已經支持緊

占狗下季去恒大淘寶 樓主隻支那狗一定開心死

利市一哥好波

空難頓又要空難喇

真

大豪

笑到仆街

到時有中超冠軍

無聊走去google下
原來世一占士連個女人都不如

加埋足總雙料冠軍

樓豬 快啲出嚟鞭我屍啦占屎真係好多盃呀！

咩事

上水啦屌你老母垃撚圾

好掛住你

好喜歡他

愛曼大戰大家想咩賽果

兩邊各得一分既話係最好賽果。

使唔使傷返幾件

死哂就最好

愛狗季尾應該排下半頁 on76條垃圾死過去支超啦 過撚晒時啦廢老

勁撚搶口Ching 好勇猛

都連輸左三場

你老母空難死先啦

= =

啱聽

樓豬又死撚左

唉呀
主場果隊真係虛火黎
冇黑雞就連1分都袋唔到

please subscribe to

樓主空難咗？

空難咗好多次啦

下星期就反黎bin你班死利狗

下場連富臨都贏唔到應該去含撚

James 起碼入兩球啦

比樓主咒到排第尾

心地差撚到

唔好咁衰啦
空難多次啫

收到風樓主睇返14年世界杯果球70次 打丁過量導致睪丸發炎向偶像致敬先冇上黎屌鳩大家

係得猁狗咁小氣個個禮拜推呢個post

入自己龍？

數下盃 同小器 有乜關係

佢自己話要數盃
跟住人就消失咗

猁狗係咁屌牙蘇鏟草 好嬲嬲豬

轉場啦 果邊果位疤狗樓主重創需要大家祝福

成班疤話matip手球，係咪唔識波㗎

咁細個就要膝頭開刀 陰公

笑死

唔回=平常心
回=小器

屌你老母

唔回=平常心 wtf?

個撚個禮拜推呢個post喎你地
唔係小器係乜

回力鏢係咁架啦

R.A.P

班反猁狗平時唔會出現
被人bin返轉頭先會忽然'理性'

大把post回力鏢番去猁狗個時你地咪又係玩人形蜈蚣 猁狗理性?

同埋解釋下咩叫唔回=平常心
平常心係話你地唔回咩

搶口唔撚洗還？

樓主 大家都會幫你籌錢

空難執返啲骨

想問下猁狗搶口咁耐有冇還過
你地隻naby keita成日搶口呀 還過乜鳩
你班猁狗咪又係同佢兜 人形蜈蚣

呀 都係唔使啦
人地搶口就要還
猁搶口唔使還吖嘛 係咪?

你除咗識 仲識做d咩

咪怨婦啦

okok

和好ok?

樓主連國家隊都閪埋

死得太多次係咁

衰隊友啫
都有入波呀

樓主勁能到

聽講踢完同隊友隻抽

仲以為係荷蘭三棍潮文
真失望

真係估唔到佢

有冇人知樓主條屍喺邊
想幫佢執骨

利市

點睇新big six

勁小氣

??

冇咗樓主即刻贏波
樓主係咪畀人杯

出左樓主炒佢老母567啦

合理
冇咗佢先勁咗喎

掛靴未

樓主死絕全家

估唔到樓主咁大影響力
希望你快啲復出

哈梅斯死咗先係對愛華頓最好

占士我們到了
你在哪裏

一出就輸

差少少反cup

樓豬今場唔掂喎

佢反cup你